[點解兩日都得5000] 再聯署請美國國會制裁香港警渣

再聯署請美國國會制裁香港警渣

COPY from

同一時間其實有四個聯署關於制裁警渣，但呢個係當中寫得比較好嘅一個，所以我集中推呢個。

查實之前已有一個達標嘅聯署係關於制裁警渣，但由於仇深似海，我唔介意再推多個。

圖，係取自TG，有好多版本，看了實在好心酸，所以選一幅冇咁心酸的來推。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

幫我推

推

Push

簽啦

推推

pish

tui

pushhhh

pusshhhhhh

仲有依個，點解無人簽 !? 係咪贏咗喇 ?

請求美國定性香港警察為恐怖組織，並派美軍保護香港人
( 尚欠 10 萬人聯署，9 月 30 日截止 )

推呀

請以「槍權」令香港變成自由城市

簽了

推！